{
  "3": [
    { "prompt": "Минең әсәйем бар", "answer": "минең әсәйем" },
    { "prompt": "Минең ағай", "answer": "Минең ағайым бар" },
    { "prompt": "Һинең атайың бар", "answer": "һинең атайың" },
    { "prompt": "Һинең һеңлең", "answer": "Һинең һеңлең бар" },
    { "prompt": "Уның ҡатыны бар", "answer": "уның ҡатыны" },
    { "prompt": "Уның улы", "answer": "Уның улы бар" },
    { "prompt": "Уның ире бар", "answer": "уның ире" },
    { "prompt": "Уның ҡыҙы", "answer": "Уның ҡыҙы бар" },
    { "prompt": "Минең дуҫым бар", "answer": "минең дуҫым" },
    { "prompt": "Минең шәрабым", "answer": "Минең шәрабым бар" },
    { "prompt": "Һинең сыраң бар", "answer": "һинең сыраң" },
    { "prompt": "Һинең һутың", "answer": "Һинең һутың бар" },
    { "prompt": "Уның һыуы бар", "answer": "уның һыуы" },
    { "prompt": "Уның кофеһы", "answer": "Уның кофеһы бар" },
    { "prompt": "Уның уҡытыусыһы бар", "answer": "уның уҡытыусыһы" },
    { "prompt": "Уның студенты", "answer": "Уның студенты бар" }
  ]
}
